HKCC socsci year 1想入三大或者poly socsci

想year 1入番三大或者poly socsci
想問駛唔駛考ielts？
報non-jupas係咪會睇返中學玩過咩活動？
想知報non-jupas嘅詳情？
出sem 1 gpa之前係咪要報定？
除咗gpa爆4之外有咩要留意？
利申: full cert grad

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

1考ielts 有幫助，愈高愈好當然
2應該唔會 除非好outstanding,主要都係gpa,如果你運動叻會有special intake program
3 8-9月各u會出詳情
4 報名期間間唔通 通常都係10月開始
5 搵相熟lecturer 寫ref letter, 練定interview
Add oil

你係唔係yr1返番入8大？

你爆4先啦

中大唔使太快報定 因為admission account有期限而且好短

最緊要first round報show誠意，但如果樓主真係考到咁高GPA yr1入到yr1的話，做咩唔考慮yr3 entry？
陣間好彩仲有機會入到3大

幾歲？

樓主加油 爆4入三大
不過year 1 爆4可能得hku 會收
cu socsci 極少收asso year 1

比起senior entry
完整4年u life 應該係完全唔同嘅體驗

ff下好啦
年年大把人話year1走
結果呢
但一兩個

點會
其實好多人走
我asso識11個同學 有4個都係year1走到
唔好睇到咁悲觀

我都系CC SS(spa) y1
想問下你英文系唔系都2左？
想雙修算 Y2先諗
好驚自己gpa失手
中文中學讀開

多謝ching

你中文係咪都係2？

我中文4呀 英文2
中文中學中文都2就真係唔好讀書啦

啱

中文中學中文會勁啲

Hku socsci 英文要lv4
如果冇4 你最好考返個ielts 7.0

中文中學系除左英文全部科都系中文讀所以當然會有優勢，
但係就好驚ASSO之外轉哂英文我handle唔黎

三大一定要考ielts?

你好叻呀有3我依啲廢柴覺得有3就好勁
我只系會考多次英文依科咋應該
大家一齊加油啦！我相信你一定得